{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_024572",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "금강나루"
    },
    "text": "金江渡し場 (금강나루)\\n\n忠清南道公州市\\n\n忠清南道公州市の錦江に位置する渡し場があった。 渡し場は公州市の山城洞と新館洞をつなぐ役割を果たし、下流側には熊津洞にコム渡し場とドゥデウル渡し場、玉龍洞内の小学洞に将棋台渡し場とオヤッコル渡し場があった。 これらの渡し場はそれぞれの位置や名称で区別された。 孔北楼の前にあった渡し場は1913年に新作路建設後、錦江鉄橋の上側に移され、錦江鉄橋の完成以後は渡し場の役割が終了した。 錦江鉄橋の上には比較という土橋が設置されており、以後雲州橋が作られ渡し場と雲州橋の機能は消滅した。 1950年6·25戦争の時、錦江鉄橋が破壊され、1956年に復元されるまで渡し場を通じて移動が行われた。 渡し場は多様な名前で呼ばれ、「陰岩津」や「金江津」などと記録され、現在は色々な表記法を使う錦江渡し場として知られている。",
    "QA": [
        {
            "question": "金江渡し場はどこに位置していますか？",
            "answer": "金江渡し場は忠清南道公州市の錦江に位置しています。"
        },
        {
            "question": "金江渡し場はどのような役割を果たしていましたか？",
            "answer": "金江渡し場は公州市の山城洞と新館洞をつなぐ役割を果たしていました。"
        },
        {
            "question": "金江渡し場の下流側にはどんな渡し場がありましたか？",
            "answer": "金江渡し場の下流側には熊津洞にコム渡し場とドゥデウル渡し場、玉龍洞内の小学洞に将棋台渡し場とオヤッコル渡し場がありました。"
        },
        {
            "question": "金江渡し場はいつ移されたのですか？",
            "answer": "金江渡し場は1913年に新作路建設後、錦江鉄橋の上側に移されました。"
        },
        {
            "question": "錦江鉄橋の上には何が設置されましたか？",
            "answer": "錦江鉄橋の上には比較という土橋が設置されました。"
        },
        {
            "question": "金江渡し場はいつ消滅しましたか？",
            "answer": "金江渡し場は錦江鉄橋の完成以後、渡し場の役割が終了しました。"
        },
        {
            "question": "金江渡し場は何という名前で呼ばれていましたか？",
            "answer": "金江渡し場は多様な名前で呼ばれ、「陰岩津」や「金江津」などと記録されていました。"
        },
        {
            "question": "金江渡し場はいつ復元されましたか？",
            "answer": "金江渡し場は1956年に復元されました。"
        },
        {
            "question": "錦江渡し場を通じて移動が行われたのはいつの時期ですか？",
            "answer": "錦江渡し場を通じて移動が行われたのは1950年6·25戦争の時期です。"
        },
        {
            "question": "現在、金江渡し場はどのような名前で知られていますか？",
            "answer": "現在、金江渡し場は錦江渡し場として知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 395
    }
}